覺唔覺啲人食粉麵走青好豪氣？

唔旨在嗰啲葱

我都覺自己叫走青好撚型

垃撚圾，啲青先係精髓，畫龍點睛。

係。 青頭仔先食青。

我走碗
一行入舖頭直接叫粉麵師傅倒落我個口度

明明就畫蛇添足

幽默感呢家野...

個人唔夠青咩

我走開粉麵

我走數

唔係吖 幾好笑

其實唔差

好笑喎

侵仔係連登好多fans

侵Make this post 膠 again

回晒塘啦一早

開始操番個態

唔好放棄